頭先j2假髮問人個腦係咪裝屎

唔係假髮……